美團外賣超正，夜晚餓餓地都可以叫外賣想食乜都有

每次黎大陸必用

食撚死你隻支那狗

支那狗！

幾錢？

我叫左四十幾蚊人仔串燒，加罐青島

算啦
黎到遇左

屌俾你班鄉下仔見識我國幾撚勁，一路免費睇波一路食串燒飲啤酒幾撚爽

我係酒店餓到仆街啊
你班友可唔可以有d人性
俾少d負評啊